應屆冠軍黎講,車狗都算係低賤

球迷吋柒柒
成日以為自己對波好勁
領隊又on9
成日係場邊跳黎跳去
成個弱智咁

結論：車狗最垃圾

我地曼聯拎咁多冠軍都冇以上講既問題

希望大家可以轉捧曼聯

無錯啦喵

仆街我唔係散彈槍 唔可以多方面引戰

樓主飲左水塘水未

大部分獌狗都有樣睇
多數又肥又矮又串柒柒

唔睇標題同你最後個句仲以為你講緊阿狗

廢鋒又口手

獌狗上年拎d冠軍無呢貴格

ok la 好過獌狗少少咁啦

英超已袋 理撚得你咩

對波點勁

人地球員叫飲水，你條契弟柒到飲水

英超我地曼聯大撚把

唔講最聯近3年拎左好多次英超咁

獌對上幾時拎英超同歐聯呀垃圾樓豬，場場死守

上年咪拎左歐洲冠軍囉, 串乜

歐霸冠軍

Ching sock ball
我地曼聯唔需要用歐聯黎證明自己

梗係贏d未拎過ga la

港超冠軍